\newpage
\section{Алгоритмізація задачі}
\label{sec:algorithm}

У даному розділі описано алгоритми вирішення задач побудови поверхонь та лiнiй у тривимірному
просторі, що включають в себе побудову прямої, кривої, площини, конiчної поверхнi,
поверхнi обертання, цилiндричної поверхнi. Розглянемо вирішення кожної з задач побудови.